[認真問] 女人做得多下面真係會鬆？

女朋友同Ex 鬆緊度差好遠
上網睇d 報告又話性行為唔會影響

防空洞

你....jer 細

你jer細姐

鐵柱磨得多都會變針啦

畀啲時間佢，遲啲會縮窄到啱返樓主半徑

樓豬係牙籤仔

以前冇問題，可唔可以認真答
想知女人會唔會因為屌得多而變鬆

我幫你試下
利申：通渠大師

會，以前同條女一齊一年
一個星期做兩三次，後期真係鬆咗

唉，條女3 字頭
鬆過我ex 好多，有個條十幾年既bf

男人做得多都會變滴滴仔，香蕉級。

唔會
唔好信撚曬網上啲人亂講

有無諗過係條撚縮細咗

又鬆又黑

我覺得係你問題，
你應該扯唔到以前咁粗。

真嫁
我好怕佢係同以前個果啪到咁

咁d雞蟲叫雞咪覺得海闊天空囉

皮膚mit得多都會鬆wor

係朋友嘅 就唔好呃佢

點解你呢句，又好似好true 咁既

A

屌得多都唔會變到好鬆嘅，不過如果生過仔就…

自己參透下…

如果條撚好大實鬆啦
日日有條咁大嘅撚撐開佢

申利：青頭用正常物理sense

屌得多會鬆
完

年紀越大咪越髹囉，
我覺得好似4,5年一個階段咁，
1x~20，21~25，25~30如此類推...
身材肥瘦都有少少關係，
不過最主要都係年齡啦，
除非你話20未夠都髹，你先諗下上手係咪黑鬼

3 字頭啦

係真既？
唔好亂吹

唔會 陰道係肌肉嚟 肌肉可以練

有種產品叫咩陰道球 就係畀女人塞入去個閪度去練緊佢

媽媽真偉大

叫條女學下點夾你啦

如果唔夠潤滑係會扯鬆陰道

條女身型差好遠？米5 同米7差好遠嫁

又話呢幾年推廣性知識好成功
條女都3字頭
睇你都有返咁上下年紀
問d野都仲咁on9...
擺到明你唔夠你條女ex粗同大先會覺得鬆啦
啦啦聲叫你條女買d收陰球夾下啦

只有生仔先會拎陰道大幅擴張，常識吧

你估換過條新女咁易咩

可以練緊咪證明佢本身可以鬆囉

如果佢本身fixed左又點練緊呢

唔可以本身正常，再練緊啲？

留名
屌得長咪鬆 你之前唔係問過咩

如果一樣野係有彈性
點解你覺得佢只可以緊唔可以鬆呢

正常人老左都會鬆啦

以前條仔jer 大
你jer細
所以鬆

其實唔會

有無叫過雞既巴打出黎解話

量化寛鬆

又係磁通量問題？

鐵柱磨成針
你幼左啫

好啦認真答你 買個縮陰球俾條女試下

痴孖根 你試下今日開始日日用手指尾撩左邊鼻窿 用手指公撩右邊鼻窿 兩三個月後你就知點解d人話唔關事

係唔係順產先會變鬆 開刀生應該冇事

開刀個閪會鬆

屌得多係咪會鬆
而家d 答案好兩極化

真係有冇叫過雞既巴打出一出黎

會，你日日拉筋，筯都會鬆喇

絕對會， 但其實可以收陰變番緊

真定假嫁，咁雞咪超鬆

同一口螺絲上幾多次都係咁
一粒大d既螺絲鑽左落去就返唔到轉頭喇

其實耐無搞會慢慢緊番
之前同女友一星期幾次叫佢夾我無咩feel
之工作忙 有次三星期一次 緊左
叫佢夾好有feel
但之後keep番就無咁緊

樓主仲要開幾多次post 先可以了咗心事佢

仲以為係我男朋友開post

只可以同你講先天影響大過後天

女人有左盤骨會自然分開, 陰道先會鬆方便生仔, 同屌得多關係唔大, 所有有懷孕既女性都係有咁即情況, 而且女性乳房仲會變淋, 呢個就係執N手特徵

你地夠all左十幾廿年屎啦, 你哋屎眼係咪闊過西隧？

年齡先會影響
但如果平時有做收陰運動又可以緊番

正解

秒殺

未必次數關事
可能係你個ex個ex太粗所以先會鬆
你同佢做多啲可能會適應返緊返

呢個岩

咁肛交多易失禁點解釋？

又係喎 點解呢

屌 你啲屎軟 但你碌尻硬嫁嘛 所以屌得多真係會鬆

樓豬係咪毒撚幫人埋單
拍左十幾年拖做過/做得多好正常
唔通聖女貞德咁淨係同條仔捉棋??
愛佢就唔好諗啦

認真答 會
解決方法在此

會

有得比較你就收皮啦

老咗會鬆=俾人屌得多會鬆？

如果係死物我會同意
但係俾人屌得多唔會鬆，講緊正常情況，唔好同我講每日24小時訓緊教都俾人屌會唔會鬆呀

冇錯

凱格爾運動

究竟要屌得幾密先會咁
我錯喇

生過仔真係鬆 得個頭有感覺

下
好sad
即係我條女

要1年唔做喎

咁你都幾鬆喎

你可唔可以答我，係咪真係因為俾上一個搞得多
鬆左下一個就冇feel?

咁下一個唔夠大支，又真係會架，但條女有得收陰唔夾你，hea你姐